不要再去元朗消費，等班冚家剷食屎

黑社會係元朗地鐵打人，幾十分鐘，無警察，要用盡所有辦法通知所有人今日元朗地鐵，元朗發生乜事，林鄭不下台，香港玩完

元朗地鐵打人，元朗高危，建議大家不要再去元朗消費，等班冚家剷食屎